{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"I am green and grow in the ground. Cows like to eat me. What am I?","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja katan v√§ljad!"},{"text":"‚ñ´Ô∏è V√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Olen lehmade jaoks n√§mm."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"I have a trunk and leaves, and birds like to build nests in me. What am I?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"I am red and round and grow on a tree. People like to eat me. What am I?","hints":[{"text":"Arstid √ºtlevad, et √ºks p√§evas hoiab neid eemal."},{"text":"Minuga saab pirukat teha."},{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra."}],"options":[{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"√ïun","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"I'm long and orange, and rabbits love to munch on me. What am I?","hints":[{"text":"Aitan sul pimedas n√§ha."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Viinamarja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"I am tall and yellow and grow in a field. You can make popcorn from me. What am I?","hints":[{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind kinos."},{"text":"Kasvatan ridadena."},{"text":"Kanadele meeldib ka mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"I have petals and smell sweet. Bees love to visit me. What am I?","hints":[{"text":"Olen p√§rit paljudes v√§rvitoonides."},{"text":"Mesilased teevad minult mett."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Seeme","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"I am a hard seed that falls from a tree. Squirrels like to bury me for winter. What am I?","hints":[{"text":"Olen pruun ja √ºmmargune."},{"text":"Ô∏è Oravad varjavad mind."},{"text":"Kukun s√ºgisel tammedest."}],"options":[{"label":"Tammet√µru","isCorrect":true},{"label":"Kivir√§hk","isCorrect":false},{"label":"Uba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"I am green and leafy and grow in a head. You can make a salad with me. What am I?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse tihti salatites."},{"text":"Olen k√∂√∂givilja t√º√ºp."},{"text":"Tortoises armastab mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"I am a plant with prickly stems and beautiful, fragrant flowers. What am I?","hints":[{"text":"Olen sageli kingitus inimesele, keda armastad."},{"text":"Ole minu okaste suhtes ettevaatlik!"},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen punane, roosa, valge v√µi kollane."}],"options":[{"label":"Karikakra","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"I grow underground and have a brown or red skin and white or yellow flesh. You can make fries from me. What am I?","hints":[{"text":"Minu k√§est saab teha prantsuse friikartuleid."},{"text":"Kasvan mustuses."},{"text":"Olen mugul."}],"options":[{"label":"Redis","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mu mune."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Ô∏è √útlen \"Quack!\"."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen maja."},{"text":"Mul on neli jalga."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Annan sulle piima ja √ºtlen \"Moo\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Inimesed joovad mu piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Olen Aafrikast p√§rit hobusesarnane loom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalsed triibud."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."},{"text":"Olen looduses kiskjate saagiks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja maakeral."},{"text":"Mul on pruunid laigud."},{"text":"Armastan s√º√ºa akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakat 'ooh ooh aah' h√§√§lt."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin oma lemmikvilja nahka."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen d≈æungli kuningas ja m√∂irgan v√§ga valjult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Jahin toitu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Elan Austraalias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leitakse Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja rohtu."},{"text":"Olen marupiaal."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"Emu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}